你講我寫

小弟近排練緊字，唔介意我寫我樣衰既可以講低你想寫咩

寫我個名

豬西都係肉
好過去自瀆

fd嘅口頭禪

好似係邊度聽過

唔該巴打

好靚
巴打可唔可以叫我寫字
我寫字柒到俾人話讀寫障礙

我慢慢寫先d字先靚少少，唔係既話都係柒到睇唔明。我之前係淘寶買中文copybook跟著寫，寫左一排好似有改善，你可以試試

老雞

屌你老母閪
薯條麥樂雞

食屎拉backup佬

係咪寫錯字

改番先

推